[共占斷腳又輸唔到] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 162

又罰波

AD draw foul勁到

又x5ft

CLS

cls

又FT

又黎dllm

好撚勁

咁樣炒20分

又罰

30mins
40分20板

30球未

26/27

休息下啦

癲撚左AD

FT雨

好撚勁呀～～～

b仔喊未

屈罰球大法

係咪想打到對面全隊foul out

留名AD完場49分
就係差廢老射失嗰球t ft

收啦 40分

KCP 出下黎拎尾彩

ad想刷幾多ft

比AD 休息啦

撚屌仆呢條死監躉罪犯應該偷慣野先落手咁準

廢老第四節出黎執尾彩先

二波

3節湖

借位
已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

今場有taco喇掛

50+30不是夢

望住兩隊0-4
再望下AD

Ad Ft 26/27

輕鬆打ja wor

仲上?

衝入去就有 ft

ad勁到MVP

有傷呀

Ad傻撚左

奶狗可能會搶mvp

成節18ft

walking 40-20

如果現場睇一定好撚興奮

屌你刷分

第四節畀Foj刷分

做咩姐
上兩季班仆街啲罰球有ad咁準都贏多十場

自從個F1之後熊就冇入波

射罰波有幾攰

丹尼爾

廢老出黎拎尾彩

猴🤤

IG Ball foj

三節就已經40 20
仲要冇TOV
真心勁

爐？

Howard

原諒howard了

拎AD同b比又過份咗少少
拎b同Foj比又好似睇唔起b。。。

廢老

22-0run

廢老食波餅

上力了

James

三節湖

想剪猴個髮型
應該點講

禾縮真係勁

😂😂😂😂👍🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🦍🦍🦍🦍🦍

占真係垃圾黎

Howard d Ja 做得好

猴好勤力

Anthony Davis set a Lakers record for free throws made with 26, and the player he passed wasn’t Wilt, Kareem, West or Kobe, but his teammate Dwight Howard, who made 25 of 39 attempts vs. Orlando in 2013 (Hack-a-Howard worked in LAL’s direction towards a win).

好精準

共占廢撚到

Wtfffffff

廢老狂比人block, 屌

AD's is the first 40-20 game by a Laker since @SHAQ back in March of 2003.

而家俾我感覺好撚似勇士，一波流就收對面皮

對住班新仔都刷唔到分

占俾人禁返個波落黎

屌占係咪傻咗

James 做乜撚嘢

占好9扮拍

今季到對面隊s倒水

Daniels

廢老又擦夠20分

Ad三節40分20板 又可以吹奏了

有數據+帶隊贏波

真係好好j

睇lbj 射罰球同ad 射罰球係兩個世界

又串榮縮

進攻勁防守頂級,湖人有AD真係執撚到啦

廢佬回哂溏仲扮勇

不過佢真係好準啲罰球 射二十幾球先炒一球

Foj不知不覺又20分

1/22

on9

屌你老母 廢老

做乜撚野

波都唔識拍

屌

對弱隊有Ad真係輕鬆打爆3節打得卡

On9 James

james trade b

柒完未

ON9 廢撚到

占

FOJ柒完未

垃圾時間刷to
顛撚到

廢老7完未？

屌 柒完未

係咪退化得咁緊要

出嚟搞笑？

廢老波都控唔掂

☝🏾 #StriveForGreatness 🚀

痴線，冇ad輸撚左9世

占真係好廢

ad啲foul係黑翻嚟定真係有

James 攞返少少面

岩岩開季吹得鬆
你睇下火箭果件

dllm個廢佬出黎攞彩？

唔foul佢,都俾佢爆入啦.

真係有

大家擔心AD會唔續約
隊中個40m仲有2年約。。

麥基入邊樽，後邊條女正到

人throw佢又throw

On99咁又刷到23分

廢老又倒水

痴撚線monster blk
贏緊廿分都咁努力防守

占屎最柒係佢想刷數據個意圖勁撚明顯，又唔回防又唔傳波 on9

AB識咁多舊歌

Kuz估歌仔廢到 啲歌舊少少就唔識

睇左幾次都覺得好好笑

ad朋友隊

出牙頹啦 rr9好返佢應該無得出

king

ad幫打3節廢老場場第四節先刷分 kuz出返黎 廢老場場第四節先打唔奇

場場都咁多垃圾時間

字母弟

咁快垃圾時間 悶...

垃圾時間垃圾球員終於入波

有無岀過字母弟

今場冇

KCP 都起Q?

垃圾時間之鬼 K CP

西瓜

上場好似出過20秒

Kcp搶分 sosad

傻閪仆垃圾時間jordan

迷仆上水了

KCP條撚屌

第四節之鬼

KCP 做乜撚嘢

卜

垃圾時間先起Q

垃圾時間球王KCP

On9 Pope

又炒

你老尾kcp刷分

ad打法其實好似小前鋒
但又好撚高

KCP 上身呀屌

無KCP Q3防守牽制..
已經輸左

捉佢去驗尿啦仆街

垃圾kcp

Kcp好撚準 牛角2分起親都有

下???我同你係咪睇緊同一場波

Kcp 笑到我

KCP

30mins, 40 20

我發現kcp出黎犯下規
較果仲好過射3分
條友除左垃圾時間都唔識入波

平時kcp有一半咁準 洗打得咁撚辛苦

痴線kcp 單節20分咩想

球皇kcp 唔反了

真係好撚好笑

拆你屋都有

唔反KCP了

屌你老母呀KCP 咁撚勁

要kcp打垃圾時間is侮辱

撚屌仆而家出黎扮球王 死監躉

使唔使咁撚勁

Kcp做throw it down 笑死

垃圾時間之鬼

應該lbj上場

我湖要做lop city

KCP 打到成個廢老咁

Clown

攞籃板個姿勢

廢老打28分鐘 上季打到40+分鐘都要豬

Taco tuesday==

表弟幾開心

TACO TUESDAY

陣間就俾人捉去驗尿

嘩埼玉

Caruso

仲咁多人反仆

就係因為輸打40+分鐘

.

冇睇波
追post 留意到
今年占=上年b= KCP

成班上晒身

邊位係b新黎唔識

81勝1負準備

McGee

呢下AD咁

勁b都唔識

今年會唔會送taco送到破產？

又大炒 好想輸波呀

ryan kelly

低b

好耐未試過屠人屠得咁開心

下場ad又要屌打por

Bynum 牙

唔識b無資格入來湖區

今季好有娛樂性

kcp +26

廢老有冇10分

23

b咩牙死去水烏post

B is just the second player in NBA history to score at least 109 points and shoot over 50 percent from 3-point range in his first four games with a new team.

28分鐘23+8 刷數據已經入左化境

danny綠呢3場隱形

迷仆未?

妹下妹下都20分

0-4

字母弟：贏成廿分都無得出

鵝輸了 B仔冇輸

即刻在全場播出嚟睇

pope time > miller time

我鳥會戰勝歸來

同佢當年打final一樣 勁一場 之後消失曬

第3節一半左右開始睇
無謂浪費自己時間

罰球有咩好睇

係。。。重點j AD

final buff 50%

Dllm kcp正負值全隊最高

反仆又潛

唔反了

KCP: DLLM打大飛嗰場成班撚樣笑鳩我

入牢啦能樣

ad呢個數據好似對上拎到既人係bynum

渣哥吹大咗

唔係俠客咩

湖班正選出30分鐘都唔夠
如果場場咁真心爽 養生籃球到playoff

打大飛個場42分

IGGY黎未

廢占正負值係乜事

禾仔天日準備五連敗

Ad 40 + 20

上一個係Shaq

都無20reb

ad愈打愈有 睇黎得返embiid有得打下 大塊田個肥閪算數啦咁撚慢 ad撚柒佢

仲有隻Por仔

Bynum 40分？

Por仔

都屌打啦 por仔唔夠頂

@AntDavis23 is the fewest minutes (31) in a 40/20 game in @NBAHistory (Joel Embiid got one in 34 minutes last year, but that’s the closest).

出面公海d人話場波悶 佢地都唔明上年我地睇得有幾辛苦 場場坐過山車咁 要靠猩猩d海鮮波

佢就斷

乜能

係冇reb

九了能

+2GC

B仔都唔識

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣,
話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

上年b勁好多
利申迷B

傻鳩先反卜

AD 大傷

呢到湖人post

？

右手

黑驚

On9仔

有冇人最尾聽到下🦍叫

正能到

占狗好撚似弱智仔 尻叫 taco tuesday
表弟反應笑撚死

佢係唐氏

咩事?

乜嘢事

only上年？
呢個感覺已經唔記得幾多年先岩

留意到表弟肥到仆街

Zion喺後面睇到嚇親

Zion 增肌快過b仔

咁睇下打咩隊啫

randle嚟
恥笑開始

Randolph黎

event 黎

rondo幾時上得呀dklm

一季有30場係咁都好撚爽啦已經

上季都幾開心，明明上半場可以lead 十幾廿分但次次去到最後都要撳平安鐘 夠曬欣賞性

迷禾黨

Tyreke Evans黎

又有讚奶共猩新聞

上年記得最準好似係zubac

湖人隊總教練Frank Vogel表示：「我建議LeBron休息一天，回家和家人在一起，但他拒絕了，堅持要訓練。很明顯，這種事情會影響到你的家庭，讓你感到不安，但LeBron處理得很好。」

唔反占了

Kcp一度係全隊最準

反硬 食屎LeBeijing

冥想禾條傻鳩而家教kings ，戰績彪炳

平均球權法真係on9

bring back IGLo

諗諗下全隊得禾狗一個毒瘤

GLO 就老好人 , ZUBAC 唔想搬就送佢去大飛

占咪毒瘤

No jam no AD

No Jim maybe 啞狗

啞狗 then 女人

最on9 係你隊波有兩個 second overall pick 下一個受害者 fox

場場等AD carry頭三節 先再出黎刷下數據
緊係唔洗休息啦

就算冇女人
都Ball B 啞狗

No b , no 冠....

波台黑警出左figure

友蛇型到

bring back Dlo and Glo

條奶共加場場垃圾時間出黎刷數據

KCP 有奶共咩

仆半場+10

但fg 0/10

KCP 第4節無敵中距

半場都未到垃圾時間, fg 0/10, 3TO, 1 rebound係常態啦

垃圾時間 絕不手軟

KCP順境波神

第4節打到kobe 咁
d mid range 入哂
又ally op

呢啲叫仔5持戰果

打落水狗

上場+25今場+26
反仆係咪cls的

羅狗會唔會見booker生日所以放水

佢咁廢，出盡力都贏唔到

幫佢戴定頭盔先
輸波=俾面兄弟
贏波=專業有體育精神

Lakers forward Kyle Kuzma will make his season debut on Friday against the Mavericks in Dallas, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Positive sign, as Kuzma will be eased back into Lakers rotation.

Dudley可以養下老先

一陣又有得睇羅狗扮勁

拎黎裝下charging+射下3分ok啦

扮到？

原來bonga有正選打

Kuzma 出返嚟，喺邊度抽時間畀佢？Troy Daniels?

哇羅狗柒完未

成隊得兩條友識拎分

curry=傻仔2打6

事但喇仲以前咩
大把垃圾時間

4節 159:158
發生乜事

冇OT都160分。。。

太子禾終於識贏波吹奏區

笑死人
個22號廢撚到

成隊得30號唔係垃圾

嘩0號仔好撚廢...

全隊都好撚廢
這是正式的勇士隊喺

屌 勇班友 成日自己一人籃球

咩話,40比0.jpg

笑撚死而家隊勇士

要還啦

快手賣羅啦

條水貨簽咗幾年？

回家

羅仔無咗嚴父kenny而家成個傻仔咁

而仲係勁過波B水雀。。。

牙羅夾AD

波B仲未識嬴波

訓住打都22-10

勇士要3號位我地咪俾佢囉

kostas?

仲有個廢啲老啲

DLO 廢撚到
廢隊 夾個 廢人 就造就到大笑話

究竟輸咗俾湧嗰隊係有幾廢？

dudley

成隊冇3分 但狂射3分

米反

Dlo slam dunk cham

奶共嗰隻

哨牙仔今季hea打迫害禾蛇

靠羅少carry

定牙禾廢牙-.-

死啞狗打playoff排位對手都輪休

廢鳩

羅狗今季防守好咗draw foul叻咗
射波無晒

羅狗ft廢過猴

勇士班2打6真係G league level

湧啲frontcourt甲一level

勇仲衰過網

我羅第4節大反cup

咪撚燈

羅連罰球都唔識射

羅狗：嘩屌呢班仲難carry過上季嗰班

放返羅神出嚟同書生隻揪啦

出牙羅出嚟拎尾彩未

右手dlo 骨折了
要睇羅單棍帶隊了

仲勁啦

真

羅仔又要變返單核mode

廢9露晒底

廢鳩不嬲都廢 回晒塘好耐

破產牙牛

戰術大師會唔會將羅當curry咁打
一世唔比佢玩pnr

俾個戰術板羅狗啦 kerr識閪波咩

羅狗

除咗得返少少hustle乜都冇

禾狗同羅狗

羅狗都打爆佢

NBA 不解之迷一
- 羅狗有人迷

湧 真係有咁耐風流有咁耐折墮 今年一鋪過還返晒

Luke 都未出聲

羅仔見頂了？

我反羅

多謝kings 🤟🏽

睇足咁多場搵機會笑9佢

係
佢羅狗監察組成員

其實kerr有冇update個戰術板

你都係

以為曼區 入錯post

獌狗躝啦

上面成堆獌狗

古型到

冇賓周果隻

又真係幾型

接納等於G持

型能到

有啲似jrsmith

有啲似太監

咩名

Jisoo

原來湖人防守top3

Blackpink 嗰個？
唔似wor

太平洋區我地戰績排第一

中間果兩幅好撚似揸埋條撚
睇左幾耐差d改變性取向

成個on9仔咁喎

9唔撚答8

湖人隊史最型
沒有之一

羅仔呢bjai呢

Sor唔記得佢地打過湖人

好人好者點會反羅反b

失業監躉呢d loser先會反羅反b

羅B唔夠古型

羅仔得個樣反唔到
B仔得個可以反
兩個極端嚟

有冇手足冇高登AC

係咪冇得叫廢占斷腳

AD 半季出唔到

fake news

嚇到標緊屎

我標左出嚟。。 叫學友食咗
之後去左fc

我食禮志屎

我奶舒華白帶

我奶小娟墨屎

嘔左

佢係咪咁想整返好個頭頂係要cos個咁多頭髮嘅

癲？

你2個互奶
姐係你都要奶白帶

準備睇bjai 打賤種雞塊

0-5

反b狗spotted

格仔裙幾正

假期終於似樣,唔使單靠b

勁b根本無得守

勁到咁點玩=.=

好能嘔

咩人黎

識佢老味

b 屈能左少少

死番去nop討論區啦

ar b

比vogel教會仲尾機

禾狗教咩都死啦

mpj

屌打廢逼

學友

又一隻反b狗

點解我地pick親都垃圾

好彩放哂

打劫AD補強+親手解散勇士皇朝

禾狗 yc Randle DLo TB Bonga 加埋三勝

打後十年既all star 都係出自我湖

Frank Jackson 勁到

學友都有老番

唔係第一次有人扮我 不過真係無一個夠正版咁撚高汁

真心問,正常人邊個會扮學友

一直以為你係正版學友

佢真係張學友
真名上網無人信

奧卡科都幾撚廢下

勁b有少少料

是

跟咗羅狗半年 已經勁咗

ball咁又傷

Hart😂

心

Holiday 做乜撚

咁撚大舊波都揸唔實

開季咁多場都西到嘔

自己攬住個波唔放, 入到去又射唔出焗住傳出黎
哂時間

咁似某人

波條垃圾都準過Murray

全po得你迷murray

每隊個大佬都係咁上下

你地盲反

拎廢老單換返B返黎
Deal?

廢佬有no trade
完季waive咗佢
FA max B

Lakers Bjai

B第三節柒到

B!!!

Ok4 Bjai 珍系有料

柒左成節

Denver唔鬼係輸俾隊垃圾下嘛。。

土炮KD

Denver cup到我食屎

你準備定啦

呃屎食

上年贏20分都可以第4節輸返晒

B呢幾球助球幾撚型下

不嬲都型

B仔控場好過個假期好多

條獨食撚

有啲似奶共占

呢招似羅狗

B仔真係好型

學友又跳得

金塊垃圾到波b都贏唔到

murray 一直屈喺佢兩個腳下

唔好再比Holiday 控啦
比B仔控成隊波先運轉到

差勁遠 佢做終結算喇

被水鳥炒 雞塊

嬴成20分, 又可以熄機

kuz出得了

奧卡科都屈到g

Holiday 好撚廢

場波有點假

假期呢球咁都炒

因為對面個肥仔又肥左

假期今日打到咁似隻猩猩

好想要返B呀屌

有沒人見到B仔FT 依家咁穩定好想喊?

上年穩定唔駛俾人換啦

AD仲穩定
勁B換勁勁AD冇乜好喊

穩過廢老

我潮上年有人ft穩過嗎

Kcp

Kcp快撚啲死

迷仆又贏

垃圾時間球皇 屌佢老味

假期歸隊
率領年輕球員
打出拼勁
塘鵝首勝 ,未來還是充滿希望的

係鵝 b真係打得舒服好多
可以玩番point forward

MPJ 瀟到

廢波又垃圾stats
+19

心仔仆街到比波新仔 雖然計TEAM TURNOVER

為左廢老同AD
我潮放棄左1 all-star 2個準all-star
1個all-defense 1個3D
幾隻良好綠葉

個新仔都呆一呆

全部離家了，也成長了

4個都打起咗
隻Narry Lance就blur咗佢喇

放post 頭

Dlo當弱化版 holiday 咁用，都已經夠j
Ball lo b

Better

邊個搶到post幫忙加返

dlo勁過holiday啦

三傻

心狗

三傻+b

牙b 勁能到

撚樣

玩新仔

笑撚左

狗嚟

啞仔好撚勁
唔知當初無FOJ既話 佢肯唔肯黎

如果波羅B豬仲係度
佢實仆住過黎

睇下古狗聽日打成點

啞狗真係完美

Ball > patrick
Ig= pg
豬=豬
啞=啞

下年有埋
Ad

贏波就得啦

禾子破左人地29年紀錄

kings 0-5 record is the franchise's worst start to a season since 1990

回家吧

番勇士

羅：trade needs

禾仔又迫害第2班yc

fox就咁玩完,上年d人個個都話佢勁過波仔

波仔咁廢
識拍波都勁過佢

禾狗，GLO苦肉計
成功搞死傾屎

水鳥快過禾狗破處 證明舊年戰犯係禾

Glo 話炒禾犬架

所以咪苦肉計
三方面扮鬧翻炒人
然後禾狗順利臥底

執教新球隊打出五連敗後，迎來眾多高管嘲笑，連湖人老闆都後悔曾力保他！

禾仔回家啦 唔好再出醜

羅仔都係

波囝都系

豬牛刀系

可愛都係

可愛小B

#FireLukeWalton

咪干涉人地內政

AV反cup

可惜牙波仲係垃圾stats

迷禾狗柒能到咸

乜撚嘢名

記得之前我地傾過話佢第三季無 15+8/13+9 = busted
就咁睇呢幾場，佢今季應該做到 13+9
問題係佢心態已經當正自己係 3D 咁，入面空曬都唔 drive in

Ching 弱智wor

有心攻多d點會無15

好撚嬲

B 同羅一樣
唔比教練迫害，自由發揮,stat 已上as
Ball 除左唔比教練迫害，仲要遇到百樂先上到

邊個係av

即係ball廢？

Varejao

Ball數據反映唔到佢嘅勁

Avery

香討籃波區台主

聽日古b回歸
有冇ching同我一樣
興奮到瞓唔著

應該好能廢

迷占三子

撲格巴幾時躝

會喺曼聯踢到36歲退役

有連加特夠喇

呢個1月會躝 我細佬喺曼市讀書收到風

九了能？

佢廢老黎

Gentry push pace push 到好誇張
對金塊嗰場就係佢想做嘅嘢
個 system 係啱哂 Ball
得分問題真係睇 Ball 心態

Gentry 對 IG 最大幫助係 simplify his role
唔需要 IG 做咩 point forward
一係 drive in
一係 weak side spot up 3

有冇人同我一樣
迷馬狗、綠木、麥湯美

我迷Fred lingard jones

我最迷占士

唔怪得你迷羅仔

Fred勁 Lin靚仔 Jones熱血
加埋就係羅仔

我而家迷勁b

即係廢果陣就唔迷啦

迷b會戰勝歸來same as迷羅

B無廢過

識波
Jones 第一季都幾勁既真心

係
佢同屎波 = next rio + vidic

牙贊= next giggs
Dlo= next Conley

conley打過all star未

期待kuz聽日既表現 美國隊集訓俾pop點名讚

讚邊一方面先？防守先有用，佢進攻不嬲真係天才級

好似就係防守

我占都讚佢含撚叻

雪雪聲

睇吓聽日係咪真係好咗先

學識波帝話
第3年都打唔到起=busted

啱共占用就得啦
識含撚大哂

Curry out at least three months...

是撚但啦冇人理

全nba都理

今年湧好慘
傷既傷，走既走

牙羅一人之力帶我湧上西岸第一

西一瞓撚醒未
當我地大飛冇到？

Lm睇古狗精華

同Kings爭倒數第一？

大家點評價我偶像木村拓哉套新劇

好正

老mk收檔啦

藍c廢老張學友

有無link

唔夠張學友老

Cls kaiv帶領nets贏火箭

同求 睇開果條死左

ESPN又係DORIS BURKE

Por仔高到

當值屌打廢老
Por仔屌打ad

又讓10分場場都係咁

垃圾防守到
屌你McGee 落bench喇

又輸

屌廢老

出sacre都有用過佢

次次都係一開波輸咁多分

過得靚但上果下柒到

呢球放藍我阿婆都入啦，垃圾廢老

廢老james慢左好多

次次第一節都閪

唔到

場場大炒太悶 今場試下先讓分再玩

有冇順link

有冇LINK 求

又輸
唔睇了

McGee 自殺未

共老得返轉身一招 我都識守

廢老得罰球勁左
其他全部廢晒

mcgee快啲死

死多次

古狗

出kuzma

Kuzzzzzzzz

mcgee

2條歐佬準備被古仔打爆啦

米燈啦

太監炒左

共老

驚到炒罰球炒lay up

咁快輸緊13分

今日想讓夠20分先開波

點解我一d FORM都睇唔到

古狗守Por

又出撚屌仆

廢老死未

動作浮誇到呢

垃圾湖

小古子第一步快左咁多

kcp

西波

por仔比古狗姦啦咁能慢

古狗好似勁左型左

共狗占jump shoot 都冇

見到廢老俾人打爽到

快到要慢鏡先睇到

其實打得最好係AB0

打大力d啦

禿呢下又幾快

屌 ab0勁到

古仔快到guard咁

小古子啲走位

AD...

AD superstar

AD

AD 1ON1 都幾廢下

Alex

AC

吹大左
por子勁好多

今季一隊3個all star了

阿叔>共占

1on1 城城 embiid都屌打佢
off ball 佢屌打全世界

呀叔>FOJ

AD 叔 古?

不嬲得finishing嗰下

無左牙奶成隊波爽晒

係唔係讓唔夠分

次次沾一落場就係追分環節

暫時得ab0合格
Kuma都ok

AD之前D射波準到仆街，呢家又冇晒

呀叔勁到
防守下下閘曬位

AD唔撚傳俾kuz

猴 叔 古

係

潮人防手好左咁多

Kcp上場

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

你老味AD d3分見親都炒

退貨呀 俾返勁b我

ab0啲防守睇到好正

AD咪撚射啦

成日引左double team唔傳返出去

對面咁多歐洲難民

lbj加kcp換返b得唔得

1節打成9個字

第一場作客緊張

不了

timeout多到

半場

用kcp個價可以簽到對面delon Wright

全隊正選負數

廢就廢啦

禾蛇炒鳩緊雀屎

ad 27.3% 3分

Any link

終於首勝

佢同 byron scott 同一個level

古仔尾到

Kang Daniels 進攻炒粉防守失位

Kcp呢條傻鳩...

kcp去死未

..............

Kcp又手軟

Kcp..

Kcp dllm 咁近都air

kcp退休未...

乜撚野架，過半場帶去死位fade away 3

好撚假嘅假動作

丹尼爾係3分射手？

Daniels 去死未

daniels哥一人失左8-10分

廢到

咁都漏，發緊夢

輸了, 唔睇

收Daniels la
又唔入，又守唔到

換走佢啦屌

轉場撐馬刺

打到咁都竟然只係輸緊10分

牙奶換到d咩

個傻鳩教練真係好like Daniels

難得放假睇到波，你班仆街俾啲咁嘅嘢我睇

廢老真係唔撚識組織

叫丹尼爾真係無個好人

今日全部人射唔入

kuz 咁fit冇波到
ad foj輪流hold死波

仆

仆幾時死

屌你老母kcp去死啦

Daniels又炒

3分射手 Daniels

d 3分垃圾到

人地又輕鬆入3分

換未呀on9

wideopen 都咁都炒

又跟甩人屌你弱智仔

Daniel去死啦
三分空曬唔入
防守又廢

我地啲open 3炒晒

frank炒得未

LBJ 你肯出力未

av 叫得firefrank未

下。。。。。

你上面上面有條傻鳩叫咗！

頭先run 到幾球wide open 隊友唔掂

咁叫run play?

Green是3分射手？

Nice pass DG

Daniels 走漏左幾多次人

然後俾人話唔識組織

屌係咪唔識射波

當值輕鬆到

中遠距炒到

痴撚線戰術
一個handoff就射

退貨呀

Por仔勁過ad

要返波B

唔想睇了
轉睇太子禾先

點解人地得分咁易？

要b zion

LBJ 又出返黎

防守廢到
雙塔對雙塔輸晒
籃板又輸

嘩 derozan個頭衰撚到...

湧狗件裡衫柒到

下 幾靚

仆+2

有2個Dlo 頭
點分

占AD雙人block

廢啲嗰個係羅狗

Step back3顏占

當值>廢老

輸返球三分

完全唔覺湖人防守緊

WE WANT UNCLE

俾人搶板搶到傻撚左

睇羅仔hard carry好過

Dlo呢啲人真係唔知點解仲有波打

係咁輸進攻籃板
雙塔加占屎真係得啖笑

KCP真係勁廢

頭先垃BRON係咪太攰?
睡住向個籃底差D比人踩都唔願郁

今日外線費到

係, 點解仲未去hollywood

Kerr竟然唔搵嗰2隻死肥仔守lma

以前有波仔喺到一定唔會輸板

備乜湧個David Lee變咗黑人

冇左咖哩
我羅即刻生晒
This is my team

牙叔 : 太重帶不動

有幾生 咁嘅防守

場波咁多馬尾nigga

個Carroll搞到我以為個mon死左線

以為佢係lonnie walker

係. 好嘔, 睇返大帝

LP睇睇下access denied點搞

Lbj今日咁撚勁 守波咁落力

一節射撚咗10球

佢射好過班阿豬阿狗射

點解會有人反羅

入到咪得囉

My boy一個撚晒Por仔Doncic

Superstar波都接唔實

我羅準備整多次Career high

但ad 3分Air ball

有por仔新咪long pass la

Cup埋

90秒追平

太易玩

條撚樣突然上身

d77勁到

1個玩晒24秒

毒留占

死老野

lbj上腦拖咁耐射3

LBJ

死撚開啦占狗

當值D視野都好堅

睇羅算了

留力又比人話等第四節先刷數據 落盡力又比人話鳩射咁鍾意反不如叫湖人輸波啦

去勇區啦

Green吹大咗

好唔穩定。

又係kcp 🤮

防守keep到就ok

當值勁到

古狗防守真係好左

AD 防守係咪吹大咗
完全睇唔到佢有咩影響力

屌你AD咪撚射啦，廢物

小牛三分有冇咁能準呀

見到AD射已經知炒

對面又有班nobody hothand

廢老+AD 換當值+por
換埋教練

23分鐘當席已經大三元

繼續我湖傳說
人地對親我湖hot hand
個個射手入到湖變射磚

LUKA 真係天材，感覺係真，籃球界既美斯
身體條件唔係話好好

但係有速度，有技術，運球護球，視野，球感，球商
好耐冇見過呢d 球員

KCP 除咗犯規 air to 仲識咩
去坐返監啦屌

Kcp死未

KCP個陣jr膠味真係好正

佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic

Kcp 個種廢

trade kcp la diu

kuz狗我屌你老母 發夠夢未

送完板 再送3分

廢鳩屌下羅狗啲防守啦

Trade啲咩?

人地3分咁撚準

屌你個西
場場有一半play 都係AD 左邊ab 位攞波鳩fing fing

又要輸波

追分就咪撚出kuz 啦 都未有態

d77打到好似玩緊mycareer咁,唔使用力咁款

當值太撚勁

23號戰術未

KCP 我屌你老母

班隊友當佢冇到
上半場明明多空位，又多靚cut in

Kcp傳炸彈

77有冇咁全能...見佢射3分點射都入咁

係真，果種勁唔係話係體能好勁爆定係點
而係感覺佢“識“打波
同意rthym同sense ，係冇得練出黎

再加上。。而家仲咁後生
有預感黎緊10年都係佢既世界

佢真係垃圾黎

trade 空氣 留spot 俾iggy

POPE 真係廢柴，感覺係真，屎波界既美斯
身體條件唔係話好差

但係無速度，無技術，上籃AIR，無視野，無球感，無球商
好耐冇見過呢d 球員

Kcp收皮啦屌

Kcp幾時死？

廢老重現散步mode

kcp 其實識唔識射波？

點解kcp 仲可以留係場

Kcp 果種廢

同問

呢樣都係真
去死啦屌。。廢版JR，救命

frank vogel 炒得未

Kcp被撚

有教練包二奶相

古用咩同b比

唯一要讚 Howard 守得好

廢版jr

輸啦，d 3 分食左屎咁

岀d green la

#firefrankvogel

牙叔

呀叔

叔

佢根本就係翻版harden

呀叔勁到

呀禿

跳得幾遠下

比啊叔打多d 好過

靠古狗hard carry了

古仔❤

仲岀kcp做乜柒？

呀叔 係型 咁樣爆樽

唔想贏

daniels cook kcp 三個pack埋trade 走啦

屌呀叔

佢空晒都唔敢射 廢過JR

kcp真係廢，唔撚係扮出嚟

Kcp 換iggy

廢老幾時接管比賽

Fox:我要將首勝獻俾禾爸爸

想問pope 有咩戰術價值

接管緊啦

幫我獨接管

贏輸kcp都要躝

射手冇射手款，防守又成個祿柒咁

好想睇廢禾繼續豬落去

kcp倒貼都冇人要

轉21號新仔打好過

打包俾kings 換bogdan

場均10 spin move

開po la

Kcp終於落場